出嚟喇自由閪！澳門嘅手足入一入嚟

［代朋友po］
我地係一班熱心香港既澳門人
睇到香港而家咁樣，啲警察亂咁黎，我地某一班澳門人實在好心痛，警方多次使用過份既武力去對付示威者，使用過期催淚彈意圖毒害香港市民，不正當使用槍械，對721元朗事件不理不彩，同黑社會合作，作為澳門人實在睇唔過眼。

我地決定係澳門搞一個集會，支持香港人捍衛公民權利既集會
反對香港警察多次使用過份武力對付香港市民。

今次活動目的主要想比想支持又去唔到香港既澳門人參加
亦都想比更多澳門人知道事件真相
我地知道好多澳門人都係深藍，但係警方使用過份武力同埋同黑社會合作已經唔係政治立場既問題，係人性黑白既問題。我地希望可以比更多澳門人知道事件既真相同事實係點。

希望澳門朋友可以參與，想確定下人數申請集會，所以希望大家有心既多啲宣傳
TG GROUP

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

有心 不過建議唔好搞 澳門搞係玩命 真係未係時候

樓主小心, 澳門有廿三條

唉 澳門有23條 要拉要鎖真係唔需要理由。你地要加油。唔好步澳門後塵 我地一班有良知既澳門人幫唔到啲咩野，只可以聲援一下

光復香港 時代革命

不如直接去香港支持算啦
等下次算和理非
唔係平時哥d唔支持 係冇錢去咁多次

推 已經唔係政治問題 係良知問題

支持各位搞文宣戰
我澳門同學又係藍到一個點

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，希望大家睇一睇！！

推

推比更多人睇到

澳門要小心搞 唔想你哋有事

核彈都唔割席

每晚睇Live 睇到好撚嬲 屌佢老母臭閪

澳門 = 玩命

推呀

感謝你們!!!! 推推推推推推

澳門手足加油！

快啲推

澳門扮乜好人
明明個個都撐政府
行政長官候選一得一個

你地組隊過嚟香港參加算啦，我地成班可以掩護你地，齊上齊落呀手足，唔準自己喺澳門送頭

多謝你地
但澳門搞呢啲唔犯法？萬事小心

721

721811同我推！

有23條 做咩都可以鎖得拉得

朋友表示有發過夢

你地小心，澳門d 深藍講野好癲

721 811
推比澳門手足

push

你地小心啲

唔知講咩好
Good luck

有心
但澳門廿三條立左法，你地唔好咁揚，小心公安拉你去長隆玩

推，一定支持
黑警死全家

比人踢左出Groupcls

[url]新link:

加密會唔會好d

手殘打錯野 自膠

一打送比你

小心保重
管治澳門的中共及習近平, 正正就是出名沒有良知的野心獨裁者.

澳門人!推!
核彈都唔割!玩命都要撐你哋!

澳門唔好搞呀，出黎選議員好過啦，唔好送頭

見到咁多澳門撐真係有d感動
證明澳門仲有得救？

後生個班接收資訊既渠道比較多 知咩事
老個班淨係識睇cctvb同藍絲group 一直盲撐

建議組隊過香港比較實際 係澳門搞都唔會有咩輿論

遊客如果俾黑警拉q左會點

住喺沃門真係好痛苦，難得有樓主呢種人

利申：土生土長澳門人

好似未試過，答你唔到

澳門

Push

推 請問係咪有group 有冇人可以拉下我入group

唉 痴撚線 只係一場靜企既聲援,已經係澳門咁大迴響,唔淨只新移民,好多都係本地既後生仔係到講拒絕集會,乜一場集會會就可以摧毀澳門咩,重絕望過香港

無用架澳門

多謝澳門人，但你地都要萬事小心

澳門就算後生都好多紅底on9仔
自己小心

玩命

認真澳門真係唔好搞
一黎有23條
二黎九成藍屍+老黑真係比人溶左都冇人知

澳門人 可以幫手做文宣
識整圖既整圖 發俾公海 圖gp
識做咩就做咩

澳門已紅 系澳門搞太危險
安全要緊

最撚恐怖係出事去到醫院佢地會毫不猶豫咁篤灰
真係唔好搞
真係會冇命

澳門90%人都藍到仆街
返工 出街食野 都要聽埋啲無腦失實既批評
最搞笑係聽過有人話黑衣人圍atm搶人錢
自己口才麻麻 開頭都費事同佢地嘈
聽近來真係頂唔順 開始反駁無理既言論
但成為咗工作環境中既異類

本身已經覺得難以融入澳門既圈子
得少量賓仔傾到下計

係澳門工作既香港人

澳門真係搞唔過，邊個年代都深紅，畀埋中聯辦、社會人士借題發揮，已經見到澳門人打晒飛機：
🇲🇴 捍衛澳門🇲🇴🇨🇳 我愛祖國🇨🇳
❌ 不支持，不參與 ，拒絕集會❌

利申： 澳門做開野香港人

見到澳門人咁樣 仲要叫唔好搞到佢哋
聽到都心碎

今日先比佢地洗板

香港暴徒，不要來澳門搞搞震！我們澳門人是支持警方使用更大武力。如果你們來搞搞震，澳門市民也會使用武力來對付你們！這是澳門，不是香港，不要來搞！反對港毒，支持警察，愛國愛澳🇨🇳🇲🇴！

樓主可唔可以比多次條link
兩條都唔得

分化撚死全家

屌你樓主出黎應機囉
真心你咪撚喺澳門搞
為自己為澳門碩果僅存既手足安全都好
唔好攞條命玩得唔得
真係會死架屌

真心 唔好搞
係澳門搞依啲嘢同自殺冇分別。
澳門係一個深紅嘅地方，澳門人已經被中共洗腦，唔值得為一個咁地方而負出。
話香港人只喺識搵錢，其實澳門人先係。香港至少都仲有班肯為香港犧牲嘅年輕人。
利申：土生土長澳門人

其實點解唔試下整連儂牆 又和平又可以傳播真實資訊比班藍絲

或者稱呼為沃豚 意思同港豬差唔多

我宜家日日中午係Office宣傳共產主義
大家都讚好

利申:
係澳門做咗2年野既香港人

屌你老味班澳豬已經定性左我地係港獨喇屌
喺條街撐香港人真係會比人監生打死架

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

你地有23條，心領可以了

澳門可以自己gather左先
但小心有鬼
必要時 遍地開花

求條入得嘅網址
兩條都唔得

澳門搞好危險呀，三思呀傻豬樓豬

［代朋友po］
Sorry大家 掛住搞活動啲野少咗睇連登

首先多謝咁多位ching對我地既關注同埋擔憂

預告書已經遞交比警察 等待審批緊

我想講既係 係一個自由既社會 係完全唔抵觸法律下 唔破壞社會法治 唔針對不同人士以及不同黨派

我認為我地身為一群有良知既人 企出黎聲援下係完全冇問題

connect

黎香港一齊818啦，係澳門搞咁危

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

818上街

8月19日

夜晚8點

噴水池（議事亭前地）見

推爆佢！

可唔可比條入得嘅link我啊樓主

我會去，但希望香港人真係要堅持，同時真係好擔心大家會出事。

有冇澳門絲打join

你哋要小心

試試佢

我會小心啲，btw，前幾日喺機場同港島發夢都覺得安全過澳門。

得咗 巴打我愛你

唉擔心都不得了，呢次成功咗會係連結分散嘅澳門深黃嘅契機，但又唔想有任何人遇到危險…

極危險。

風險實有嘅
但如果我哋今次都唔企出嚟
都唔知有無機會連結到其他深黃

無知一問，澳門有無蒙面法？

總之千萬小心！

咩叫蒙面法

連結澳門深黃呢個象徵意義極大。

即係禁止蒙面示威

如果connect 到會翻起波浪

真係唔知有冇呢樣。

澳門連示威都冇乜，邊有人研究呢個

其實澳門藍黃比例如何？

就算對澳門民主極悲觀，做到一隻曱甴仔令共匪多個顧慮，為香港爭取時間都係好嘅

鳩估8:2
2係啲80 90s
鳩估唔好屌咁大力

0.1:99.9 淨係申個靜企集會 啲藍絲已經喊打喊殺,當中不乏本地後生仔

如果澳門都起義中共都幾頭痕

後生嘅一半一半
中老年十個有九個藍

你地自己諗
澳門唔同香港
九成中資
比人點左相以後喺澳門冇可能揾到野做
or比紅底公司發現即炒

呢個post 引哂啲深黃出嚟
雖然我都係

唔知點計藍黃比，但我身邊幾個老師，幾個同輩都係we7話拒絕呢次集會，雖然都搵到兩三個同輩會去。

極主觀估計，藍黃比8:2，畀多咗啦。

澳門有23條

連集會都鬧，點起義呀

唔好對澳門期望太多。

真係好難搞

教育水準低真係差好遠，香港都有三四間名校培養精英，澳門

舉報你

香港後生仔都有藍，雖然唔多

其實有廿三條咁又點
今次集會，無分黃藍，只係抗議班死黑警咁撚冇人性
警方不反對集會
咁都奶嘢就真係好笑

睇蘋果睇rthk係唔同啲。

共勉之

鬼咩 澳門過關太方便 佢地後生嗰d好多都成日返大6 或者大6走落澳門既 北菇味濃

警察不反對啫，點相嘅人都會做嘢，佢哋都各有各做，不割蓆不篤灰

最鐘意星期六日上去飲閪茶,口水撈享樂主義者,今次張拒絕集會,佢地當係打卡咁,情況衰過香港一百倍

澳門一個fb group叫澳門政改咖啡檔
係全澳門唯一一個黃絲gp
私下有冇其他唔知
入面不同年齡都有
要揾澳門黃喺人面揾好
不過好少

不過又咁，澳門的確太細，去娛樂去買餸都會去中國(雖然我唔會啦，但屋企近中國，家母經常去中國買餸)

拒絕集會當打卡

所以珍惜你地身邊所有同路人,你地至少可以凝聚成力量,但係澳門係黃就要隱藏於市,慘過閪

我係好忌同人講政治
我驚我被打成異端
尤其以前班大學同學

係，努力叫緊出面班友唔好分化
btw 民主會戰勝歸來

留名出席

做好風險評估先決定好喎，而家中共草木皆兵

唔啱傾既都真係好快啲割蓆,傾親都一肚氣

有啲唔知乜事嘅仲炆

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

經過昨晚機場一役
澳門人已經瘋狂支持大陸踏平香港

Yes 身邊澳門人勁嬲 成日屌香港唔聽話
Btw 等你做特首

澳門人聽話有錢派
香港呢 唔比屎你食算好

見澳門人都post晒圖咁 師兄小心

成班豬

澳門 friend send 左呢張比我喎

覺唔覺自己講野好矛盾
下面話要識分良知黑白 上面就話支持警察 低級抹黑都要用下腦

班冚家剷有腦，澳門今日都唔會搞成咁啦
連合法集個會都嘈撚到咁

聽講唔洗半日 噴水池已經圍好板話工程進行

澳門人係咁
唔影響到自身利益，永遠都唔會企出嚟
Btw如果取消派一皮，分分鐘班澳門人仲惡過你地香港人
真。暴動都似

個一萬就係暴動完先派

有冇人關注下

自推一下